TikTok母企字節跳動：美國周一入稟起訴特朗普政府

中美科技戰，美國特朗普政府強迫中國程式TikTok出售美國業務，TikTok母企字節跳動表示，會於美國時間周一（24日）入稟法院，起訴特朗普政府。字節跳動批評，美國政府不遵循法律程序，入稟起訴特朗普政府是要確保法治，確保TikTok用戶獲得公正對待。

字節跳動周日（23日）在微信公眾號發放聲明，表示會於美國時間周一（香港時間25日周二）正式起訴特朗普政府。

字節跳動指出，近一年來，公司懷著真誠的態度，尋求跟美國政府溝通，針對他們所提出的顧慮提供解決方案，但美國政府罔顧事實，不遵循正當法律程序，甚至試圖強行介入商業公司談判。「為確保法治不被摒棄，確保公司和用戶獲得公正的對待，我們宣佈正式通過訴訟維護權益。」

重視法律

大膽

ok 直接BAM
國安法出馬

唔駛問梗係用第幾修正案黎challenge啦

濫用司法程序,引起人對美國政府仇恨,十成十違反國安法
香港政府話好多國家嘅國安法都係咁